一人一個飲食配搭

我先
漢堡包配可樂
試過配其他野飲樂唔啱feel

公仔麵配雪糕 (食完麵先食雪糕)
indome配煎蛋/魚肉燒賣